曾鈺成是我們最堅實的後盾

[member]當日不塗污他的油像
正是因為義士們知道他是朋友
一直帶領 提醒著年輕一代

今日更對國歌作出極高評價

但看到有人把他當作敵人
真的心痛了
他可是陳永仁
是我們的朋友 義士 領袖

對於運動發展可謂是盡心盡力
更多的事跡 我就不再詳述了
只要是兄弟就明白
必須忠實追隨他 學習他
他的讚賞激勵我們
堅持就對了
[/member］

仆街了

老鼠曾=根正苗紅共產黨

是

中共是敵人
鈺成是領袖

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告